HKDI既勇武咪爆尻學生設施得唔撚得

唔撚割但係可唔可以放生學生設施？

唔可以

on9

On9

自己上去講

d 設施爛撚左你咪屌鳩間學校叫佢快d 整好佢囉
記住你係比左學費架，分清楚主客係邊個好冇

不過唔好搞學生會啲野

講句唔係割
就唔係分化架喇

有咩問題？大家忍讓下唔得？

利申：唔係HKDI學生

比意見改善下
又分化撚

整都要時間
咁你覺得學生設施係咪優先處理？
仲有咁多野比你爆

利申：
唔用學校野，但我相信有需要既學生用ok?

咁你都要講點解先得架

我都想問爆d 學生設施黎做乜先？
停課？仲有咁多野俾你爆

唔好爆港鐵啦
爆左市民冇得搭啊

真係on9

五毛 分化撚

得，咁爆9你老母屎眼

唔通好似鯨魚班垃圾咁跪?

黑警扮架

爆DI都係黑警扮

喂 繼續慢慢用設施喇屌你老母喇 下個係campus俾人隊冧就係你喇

利申:我中立
利申:支持香港
利申:其實唔關我事
利申:五大掃頭 缺一不可 支持香港

咁你咪同裝修師傅講囉

佢地排次序，啲學生設施好大機會最後整

不分化總之一定係黑警

最好爆埋架車 爆月台有咩用 狗鐵又咪日日開

第一個就割你

樓主係咪DI公海叫人唔好爆設計留比有需要嘅人用果個？

又係啲「唔好影響人」嘅言論

拉

屌你老母不推文屌柒條on9啦

唔好爆學生設施 例如，電腦 投影機d

甩p再同我講野

甩P既我都會睇下

得個一日半日

傻閪五毛唔知點駁就攻擊人P牌

一定係黑警做既咁

抗議可以，但唔好阻到我

點解d P牌仔多到咁

不如話我知爆火警鐘除左迫d學生落去
仲有咩用

被罷課其實我幾享受

係呀係呀，迫走曬d人落去咪又係走人

明明就多左好多人

試試改標題做「HKDI嘅高層咪撚玩尻班學生得唔撚得」

樓豬on9唔洗理

咪唔好理囉

個名唔錯

當然唔應該破壞設施啦
用下腦啦，成日將自己既憤怒變成對家打我地既子彈，幫倒忙

你自己去現場講啦阿sir

P牌講野特別有道理

Sir 早晨

同話唔爆狗鐵一樣咁撚戇鳩

on9

回應咪無人要爆囉

認真
其實爆黎做咩…唔係好明白

屌你老母 你仲唔落街去爆令到我坐唔到？

你鐘唔鐘意聽唔會阻止到我講野。係我既眼中我就係咁睇，覺得唔啱既話隨便你。不過依你邏輯，黃之鋒被DQ，咁佢都應該去選舉主任辦公室搗亂啦，啱唔啱呀？唔係一早預左知專唔會同你傾唔會俾cctv架咩？整爛完野佢就會俾？成日幫手將人地粉飾成受害者，依啲係咩策略？

爆都對準目標啦
爆院長室又好教員室又好
你爆學生啲野 到時件事解決咗學生照常返學但又冇得用啲野
比咗咁多學費但冇得用設施
爆院長室教員室就真係對準目標 起碼件事完都唔會影響自己
不過ive仔好似真係得個勇 好少用腦分析

香港有言論自由 我係中意話尻你P牌仔呀

分化撚笑人p牌睇你個款都唔係甩咗好耐
係咪想留返俾你同啲港豬同學繼續馬照跑舞照跳咁返學？

爆你咪爆你
屌你老母死垃圾
死廢柴
你係咪嗰啲爆黨鐵唔係問題但唔好阻人返工嗰班on9？

樓主死全家
完全封鎖你條垃圾

我都想知點解咁多港豬同學馬照跑舞照跳咁POST IG

屌 幫幫手黨鐵日日開緊

做得好